Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 423 2019Q4就完肯上新貨未

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

樓上係狗

仲有四日，蟻又會唔會趕到尾班車？

黎名

趕唔到

出dark rey 未

War Machine Punisher派未

Re 47 得唔得

留名

之日等緊

次*

第一隻ironman，試下爆地pose先

re7子please

未出齊點re

超人首日六點單路過

REMAKE23子
RERUN4567子

SW追咩角好

Same,下次都唔知派到未

re左啦

新post留名

SB 7子排曬出黎好震撼

Lm

連開箱都唔見人開……

睇返先知原來我成5月單

你等多兩三年

話時話
啲夾公仔機鋪頭開到越嚟越失控
究竟幾時爆煲
信和依家多到呢

想佢出chris版witch

Henry 講錯

Fuck!

cap低條友好易出
1200蚊4盒
印出來貼係部機到

好似韓仔會中伏

全部一式一樣係figure同強國公仔

咪就係講緊識既人唔會去信和買野

咩款

返緊工都好想就地正法

荷蘭巴上個po你話仲有elsa嘅cosbaby想問下係單裝定set裝

淨係得set裝，冇出過單裝你想要邊隻

信和只會行孤仔 5月
其他果啲格仔舖全部賣假嘢

等緊滅霸, 等死人

出4整新好過啦

兩set

我都買咗兩set

check 下後踭塊甲有無爛 我個隻係爛左 sad

千祈咪撚買呢套 終極垃撚圾
等遲下daftoys 嗰套衫
在出去搵人整頭同收配件

返去Check 下
正常應該係點?

頭有冇推薦？

好在無咩sad

Endor dx

D牙真心好樣衰

如果肥Thor 有多d表情就好

我嗰隻連小腿通病都冇

值得嘅
咁抵玩有慳錢都想收多隻

我個隻係連塊甲個支撐都斷埋

其實有咩通病
隻野太多野玩同埋好緊

我覺得腳踝用ball joint，應該好快腳軟

你唔係前幾日先換完黎咩

到時先落夾算
依家企得一日得一日
我有啲舊im都開始軟緊

攪唔掂 頭先望一望個戰損面罩都流左滴精

呢隻抵玩 又多配件

屌佢老母仲敢貼呢張圖

好撚想玩牙

牙你老母

五系甘牙-,-

知唔知派哂未

點解咁講
我入左套精工感覺都ok，不過要花功夫燙一燙
而家係諗緊買唔買daftoys
但望落同精工差唔多

同埋佢之前出1/4嗰件大褸隻紫色真係不敢恭維

岩岩上sb 好多人拎mk7
原來咁多人唔要袋 空手捧住個啡盒走

尋日我最後都係捧住走
因為個袋未番到屋企已經爛左

唔好玩啦 精工連衫鈕都做錯
西裝顏色又錯 褲嘅長度又錯
dafttoys 假假地都算係照住yunsil套衫打辦
鞋又直接copy咗Ale果對
邊有得輸呀
不過 一切都要等出大貨先
keep唔到勢係假

呢班人油女有一手
始終係油開啲dolls
仔就唔好搵佢哋做

Sorry巴打
講TDK你先係專家我淨係睇個外型就算
冇研究得咁仔細

不過講開條褲，如果隻素體一增高，市面上嘅褲都會短晒，其實joker條褲係唔會著到吊腳所以真係好懊惱，但唔增高又會矮過隻batman

我今晚都拎出黎撚一撚先
轉下pose先

通常我會自備一個th概袋
袋住個啡盒

但佢地好似係油韓國d白面仔起家
頭大身細奇撚怪怪咁

估唔到油d女咁能正

普通版三日內全派喎
梗係多人

之前10蚊個靚環保袋唔知點解冇咗，得返d垃圾紙袋

得個戰損面罩似樣少少其他戰損位真心麻麻

avg3個環保袋都幾靚
之後個啲真係

派哂俾會員

同埋事實上乜7嗰紙皮盒我覺得又靚嘅

Neon WM都係

講專家 我唔係 有好多人玩得仲仔細
小弟係奶嘢食屎奶得多
中過好撚多次伏
嘥過唔少錢

其實小丑冇需要特登去增高
除非你好刻意要跟返電影都比例
計電影裏面高度 小丑>tdk>bane
但如果係論陳列嗰陣時嘅外型嚟睇
就bane >tdk>joker
所以都係睇你自己嘅取捨

其實而家daftoys咁樣出
都算方便咗唔少後追嘅人

但係佢啲女頭變相唔可以用返喺戰衣look上面
因為比較似明星本人 個樣都係畫到有啲微笑

全派了

唔該

Tom Holland好似都唔錯啊

巴打，請問你覺得Huang wu既joker頭雕點樣 睇相好似唔錯 三千幾人仔

睇得多手藝人上色真係返唔到轉頭
而家望返HT啲上色

好撚醜樣
個樣膠到

WHO?

唉都係果句，ht d頭雕每況越下

好奇怪

好失望啊 個頭雕似邊個?
好彩有訂速龍版

講唔出有咩怪
但係好怪

屌你老母homecoming個頭仲撚似真人

頂你好醜樣

希望1/4 唔好炒車

含住啖水咁

唔使排

用返舊頭算

角度問題？
尼張好似好樣少少

今次係咪又係新頭雕師整
舊個D 頭雕師係咪走曬?

呢張個表情幾似呀

睇嚟eg嗰啲都係

見到個樣想放單

TDK專家

小弟想後追dathtoys bane 巴打知唔知有冇淘寶以外嘅方法？另外 有冇西裝版Bruce Wayne推薦？

感謝巴打

HC>IS>FFH，一隻衰過一隻

條頸做乜鳩

呢個頭成個細蚊仔咁

面大 五官細

HC都係咁
今次會唔會速龍係黑馬

𨳒你紅黑個頭仲柒過iron gg嗰個

無肉色頸係怪啲

得對眼

冇眼睇，當初搶到成隻狗咁，仲諗住留返黎陪mysterio 而家真係放鬼咗佢算數

好彩當年有訂

個下巴修得好靚

同等

紅黑好似打咗針咁

屌，homemade頭樣好好多囉

屌你又快過antman 做乜撚野阿ht

做緊乜撚野

連鬼佬都鬧啲頭樣衰 ，猴活真係要醒醒定定

Hm>hc=iron>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>整容撚

俾返舊頭算撚數啦猴活

我用返hc頭雕算數

原價都未必放到

新個個係咪水腫 食肥左

嘩屌⋯⋯你邊位呀

我都覺啲人已經開始作戰犯，好似係Yuli雕

真係屌左出聲

終於知道美隊環保的好

P完 有冇好d

無佢對眼係出左事 好無神 好似岩岩訓醒咁撚樣

我屌呀，舊頭好又唔用，舊頭唔好就環保撚，hot toys 咩事呀

個鼻太高，雙眼皮太明顯

唔使P個板都呢個樣,大貨仲要用呢個樣打3-4成折

homemade一睇就屌打，有冇戰損都係咁話，紅黑個個係唔係新宇宙黎架屌

有冇個張邊個雕邊d頭張圖

求下你，環保用返HC頭好冇

Gg仔個新頭仲差左 HT搞咩

好柒原價減200不是夢

真係用返舊頭好過啦
而家對眼成個女人咁

睇下13樓有冇現貨啦
等個bane頭搞好之後
遲下去13樓搵下

我仲搵到rey同hulk係同一個傻鳩雕

嘩 屌你個老母，邊個黎

我有預感1/4個頭

屌HT老母，用舊頭好過

Dx-1500

三千幾算正常價
因為始終手工嘢

明明舊頭咁撚似都唔用 係要整新野 新當然唔緊要 但係你整得柒呢

可唔可以唔要頭平幾百陳生

西裝有機會就收一套yunsil 啦

連TOM仔標誌性條眉 都錯

即係賺20蚊

就係為左個頭雕訂紅黑，而家真係屌你老母

咁都比你搵到

可能有卡回贈呢

9流區開始BINC

比多廿蚊
都仲要蝕車錢

two face

我都覺隻TWO FACE OK

因為見佢包埋adam模，好似幾抵玩
見佢1/4又唔係太差

two face 隻料， d肉拋光咁

唔好搞佢呀
大拿拿成4千蚊架
希望靚靚仔仔啦

So far ko jun好似最出色

唉 屌

咁驚青做咩........又唔係實物圖 硬照一定有差距架啦

我都擔心antman個閪頭

1/4 係SO YOUNG JANG雕
姐係雕EG鷹眼個個

gox都應該唔差，猴活比葛林佢雕都應該有信心

好似幾似樣

冇事嘅
haweye雕得咁靚

Seung-min, Kang 炒左未

可能係1/4GG跑出 火箭上太空

冇事你都訂左,個頭都味出已經穿左,冇野好擔心

咁two face唔關雕嗰條友嘅事
係hot toys上色問題

你不如唔好遮啦

John wick其實我都覺得差少少

其實IW隊長都一般 有d鬚遮下個樣先叫似d

IW隊長都係要加d想像力先似， 反而雷神同肥ben果個頭雕師3隻我都覺得唔錯

屌，笑左出聲

猴活心諗你地咁多不滿 自己去雕囉

幾靚女，算啦

靚係邊

final批個個都好大問題

靚在佢係女

好似勇度個頭佢都有份

個紅黑頭搞乜呀
搞到同套衫都唔襯既 好似縮左水咁

笑左

隻色好靚

早兩日黑鬼頭都冇屌得咁勁

個個頭正正常常

訂果陣無預佢有頭 當賺左啦 有咩好屌

黑鬼頭 雕得幾靚都冇用
因為唔會裝上去

本身就有頭 不過未出樣姐

係咩 真係無留意 SOR
不過剩係套甲咁bulk都已經抵訂

真

紅黑peter頭 唔係好得 iw頭仲靚d

ht有冇試過頭雕張相樣衰，然後出貨靚返啲
自我安慰緊

不過點差都好
都唔夠哭勁
今年應該冇頭超越到佢

Rey同一個人雕

ht真係唔屌唔得鬆化

logon好似做緊折
我都早左入，但係又無海報送，屌

呢期好少出貨後會更加好

Luke算唔算
但真係好少可會發生

Star war 出俾自己玩唔算

價錢合理 自己鍾意就得

Luke調得太靚仔
反而唔似阿mark

希望入魔rey有新頭啦 唔係既話唔洗買了

唯一覺得luke crait係差 想知呢個頭係邊個雕
其他都正正常常，仲要美化左

我想講官圖無限好

呢隻我拎到實物之後同官圖對比過

好過連官圖都唔見得人

搞唔到我assemble唔到

利申：呃唔到自己要比錢

咁影相同打燈又唔同嘅 真人都係啦

謝巴打

其實新髮型+呢個樣改過戰損位置咪幾好

好過雕得柒又唔似

可以留意下inigo

佢嘅戰損弱化咗好多

有無ching 要EG 黑寡婦單 平民首日 600放 要可留TG

搵食上fb啦

PT MK6已到手
其實遠睇望落都似8成 但係細節手感就差好遠
總之一拎上手就分到真假 唔會呃到人
不過估唔到咁重手 連甲都係合金黎
粗粗地玩都可以既

你本身都有6定點

200要

300要 學生無乜錢

jc hong d味精相都搞唔掂荷蘭湯個頭

佢個version又唔係咁差喎

真係唔似呀大佬 對眼同個嘴食左屎咁呀

太後生
依幾張好似正常好多?

咁樣睇又唔太差

第1張個角度 似

冇咁扁口扁面

其實官圖影落五官勁集中好怪

Final等大媽個隻

其實第一張好似
怪錯人了

final 會比大媽做 應該衰個呢個

如果真係唔似就長戴edith算

識啲野

對眼真係出晒事 執下佢啦屌

我認為可以send樓上張圖比JC睇下

點解ht要咁樣搞鳩我

紅黑2021先有得攞

搞到我想入返homemade gg

出完紅黑個頭
隻homemade應該會貴返

利好消息

踏入2020年唔知幾時開始派endgame貨呢

食埋飯玩mark7 準備精浸

拎咗好耐都仲未開

入坑咁耐第一次隻野個地台有造型

買左50幾日日日玩，最好玩既IM

ben叔頭真係好好J

但地台無燈

好想加

小心跌落地

但日日玩關節會唔會好快鬆

明明重用但又要Cut走盞燈

晏就拎完 玩左5min
擺左上櫃

屌你老母

擺左咩pose

哇屌

乜撚野料，膠紙都癡得甩d漆？？？

其實都唔明點解依part要用膠紙

準備上20樓啦

呢個位插左上去睇唔睇到

無 得4仔

應該睇到

我想知點睇對鞋有無左右掉轉

影你嗰個嚟睇吓

我隻mark4痴一痴就甩

但又唔cut走入電位

腳底,左腳hottoy limited 右腳Marvel

係咁架 一開始都有人咁講

咁快就戰損

咁易甩漆

無事，同我果隻一樣

左hottoys 右marvel

到低世人既100%全新既定義係點樣

隔空check件

低收高放 笑死

1:who?
2:冇不推文
3:搵食可以上Facebook

係咪我眼有問題
覺得iron spider果個最似
但紅黑都唔差

Barbie

條撚樣6000收番黎，見住佢排，轉個手就賺2500

都唔係咩新聞

dlc仲早過榮光到貨

原來Homecoming版都係佢雕

kim/kojun呢d高手唔係度係差d

想狙擊佢

個個都知佢全職做狗，冇咩好評論

Fb班人mon ok 唔撚放source既

2800入mark7好抵

屌 咪又係唔似 全撚部用屎眼睇野?
睇返homecoming homemade
似好撚多

Kojun都失手 你睇85個頭

obi wan仲吸引

唔知上去會唔會剩係換隻小腿比我

我有

大家有無大腿尖尖果一達
同埋隻野有眼屎

400要

都話d焗漆好化學

我隻50都係咁甩

講果個唔on9 信果個先on9

大脾嗰達你有扭基本上一定有

iw果隻真係似 唔係你問題

大腿用marker 油番算啦

都係衰係隻眼到

當戰損

我覺得我要去驗眼，我睇咗幾條YouTube片同說明書都搵唔到mk7呢舊件係用喺邊度
有無巴打可以講解下

即係本身無？ 純粹想知
呢個位都接受到

你小腿個條(那)合得埋唔埋?
我今日拎個都有小小合唔埋

本身無

飛機mode用

背脊 輕甲好似係

本體全新啱唔啱

真iw

咁講由%開始已經錯 邊會有得計

我覺得homemake 最似

合得埋阿
呢隻唔係條膠紙果度咁撚過份我都照玩算

驟眼睇仲有海綿

眼屎太明顯，我覺得要換

我個隻咁
不過由佢 唔係好覺眼

用棉花棒應該摔得甩

Qc差到咁

張膠紙我就咁撕 我無拆腳

我唔知佢隻漆邊隻溶剷 唔敢亂黎
問多樣野 大脾上面圓形果舊flare 你地有無其中一邊好鬆

都唔知上唔上多轉好

咪同一個頭雕 塗裝有d唔同姐

佢成隻換比你定剩係同你換小腿

條邊直情爛

問多次
我左邊好鬆 右邊好實

未試過換IM 有無得走盞換一兩個主體parts

我覺得係個眼角畫得太深，導致五宮那埋一舊。

無 拎野包實主體上去換啦 唔洗拎盒架啦

我知 因為上次換豹有個好人staff比我留返本身個頭 拎走另一隻身

上次面罩花咗 淨換面罩俾我

我個隻係左鬆右實 但由佢 上去唔手換乜比你

個模當1k
4k係手工費

我都係，由佢

係唔係自己刮到？
依隻野最好拉長曬兩隻腳先好扭
但係胸甲戈個位刮花就真係一定架啦 太貼身

咁聽日上去搞搞

唔係阿 我一拎出黎就係咁
搣膠紙果下太震撼 咩pose都無玩到

我係指緊「大腿尖尖果一達」
你係指邊一part

同一part 我意思係我完全無扭過隻野
一直都係罰企pose

唔該晒巴打，換完之後飛機mode好似再順眼少少

成隻換又要試燈 屌

咁撚慘 佢似係比左人地隻sad你
戈個位一刮花就會咁

不過你小心細sad換大sad

好難再sad過小腿果個位
係咪有巴打講過佢會直頭開新一盒比你？

唔知嫁撞手神依d野
我聽日都要上去換小腿

隻眼要dup d先似

想換隻大脾
唔知佢個波joint拆唔拆到出黎

咁要成隻

猴活:sad貨留番比港豬

你扭嘅時候有冇揭起上面塊甲
冇就一定刮到

Yulli都幾正

要買IG-11了

未睇

叫佢即場幫你試埋

咁多野CHECK
睇黎我都要拆出黎CHECK多次

已經唔係驗屍 但都咁多問題

未睇大結局，但睇完上集重新訓練果段有啲想買

有無巴打有rogue one jyn dx

有無貼返比佢睇
咁快玩厭

mandalorian完勝ep7~9
猴活快d出齊裝啦仲要去補訂IG11

仲要最尾爆幕咁既嘢出黎 引死人咩

希望最後出黎會ok

可信?

隊長事件

Jc好少比流料

In Jc we trust

有無巴打 乜7頭雕個窿好細 個ball joint 根本插唔落

同你一樣不過我係甩咗銀色油好化學

用風筒吹下 會插得落

jc唔係管上色咩 頭雕應該唔係佢管

btw點解smart hulk無咁既待遇

mysterio頭雕

對腳原來有波joint
希望佢換隻腳就算

你大腿甩油要成隻換

巨腸頭呢咁
直出

拆到 睇佢心情

jc係art director，應該係猴活之下，萬人之上(鳩估

幫朋友收mark 7 普通版 2800
有意賣留tg

因為spider man 係下一隻iron man 個頭點都要整得好

講起隊長 真係好想知心口粒星會唔會改

見fb有條友 每個ht post都留言求HT改返好佢

各巴打絲打...2010年出既t1000..2019想入手旺角有..鋪頭買全新入唔入得過信唔信得過..好撚貴
十年未開盒..d關節位會唔會甩曬

師傅有愛就買吧，BTW不推

全新有愛就去
關節冇擺過應該都可以
但皮就應該爆晒 or買返黎擺一陣就爆

擺一陣就爆咁即係唔買穩陣屌好撚想買

Btw 有冇巴打可以提供上圖啲頭雕師嘅ig or fb

十年 唔爆都偷笑

終於知點解一路都未出銀甲同女mando

好好睇，屌打新三部曲，快D 出銀甲

屌講真除了白兵要唸唸，其他真係出一隻屌一隻

有冇手足有mark50保養單可以俾我#haha#

玩咩牙？

This is the way
就算唔訂晒，最少都訂銀甲 重甲 女mando

慶幸當年收到個頭雕番黎

見到張圖先醒起自己個隻仲未搣
好小心咁細細力搣都搣走左少少黑油出黎

不過左右腳包膠完全唔同，一邊係兩張細膠紙就咁貼住，一邊係包到實晒
包到實晒個邊一路搣一路心跳加速

除咗1990，2018版HT會唔會出呢

咪傻啦，隻隊長唔係淨係改粒星就解決到既事來架...成個辦要砍掉重練，ht會唔會同你癲

EndGame CA之前已經出左comics con version
大貨肯定都唔會有任何改變架喇

水行俠呢

上gamora ant man wasp cm 未呀

唔知ig11會唔會加多個Yoda bb袋

琴日玩玩下隻Mk7甩左塊迷之甲出黎
搵左勁耐都搵唔到邊到甩
真係開始老

影上黎睇下

今晚影
以為長短腳 蚊左勁耐先蚊得長隻腳出黎

可能係背隻近腰個兩塊
Hi到都好易甩

頂 應該係岩岩睇人開箱見到了
睇黎我真係盲

個2塊真係 好易晤見 拎出黎J完 最好check下 先入櫃

t800好似有副廠衫for自組

放工去換 好緊張哦

係 都幾隱閉

300收到hc

換貨都緊張
太陽巴你好快會崩潰

換過好多次
只係想快d認真撚隻野

頭雕塊銀色野甩左 可以用咩痴返？

拎去換啦

dj custom隻千手到底幾時先到

趕出貨
膠水位都求其d

唔記得不推文sor

等到唔想要棄單

你近唔近mk
你拎個頭過黎我幫你換埋

塊黑色野唔知做乜鳩 套戲入面係無

比佢賺50？

Mando

應該係
隻ds都扭到殘

DS隻腳好鬆

終於明白點解sw係深坑最初淨係想要ani同kylo，之後心諗有隻dv好似好啲咁，而家買完dv又想買兩隻白兵返嚟買完兩隻我諗我會想買多28隻

兩隻白兵係唔夠架

唔緊要WOR 我反正都要拎上去

次日8點 等到2046

唔通會撞見太陽巴
利申：陣間上去拿mark7

想再見你一次

勿相認

拎左隻乜7 大sad就無乜既 差手燈未試
但qc真係幾差

一開始玩乜4乜6果時 我搵極都搵唔到手甲係邊到拆
因為真係合得太好
反之隻乜7啲可替換甲/小腿甲成條gap係到
仲有啲位未磨好咁披口
變型都有啲多餘
佢唔搞咁多野整返好人型既細節仲好

不過唔認真睇就真係好j既

拿完貨唔好去後樓梯 保平安

Ht差唔多十年後2019會唔會出t1000(2020年版）

太陽巴有愛 我用AA膠痴返埋

好想玩呀
但手單最快都要巨腸豪華眼黑女人
幾時到我拎貨呀

我首日8點 佢出味精圖果刻我仲以為可以玩住過聖誕

屌又話DC無人權有無咁多人訂呀

屌佢mk7嗰隻死人啞色
拍埋落其他im度真係好撚柒，成舊膠咁

其實令面先似膠

其實mk7 先最似金屬，其他先膠

今次改啞色
未必個個仲意
但更貼更電影個個感覺
利申 覺得幾正

隻色好靚喎 依家反而睇唔慣以前果d

掉左佢囉

單隻玩緊嗰陣都冇乜野
同埋日光睇落好少少

夜晚一擺落display櫃，見佢完全反射唔到d led燈，加上拍埋落隻閃令令嘅mk6度
真係想一野掉撚左佢

完全唔明你地點解會覺得似金屬
佢金色銀色都還好，用返之前嗰d上色
但隻紅色就真係膠撚到

btw 點樣整大d個窿？ 有巴打教風筒但吹左好耐都唔係好得 仲係插唔入個ball join

可能fake

俾啲力

大力d就得

正常金屬發色係似槍鐵果種有少少啞色
反光多數得chrome先會

記住食指同手指公捉實兩隻耳仔
唔好傷到d件

信我 啞色會越睇越靚
想所有im變哂啞色

金屬只有金銀銅色，所謂金屬紅色只係層漆，光身啞身都係層漆

電影都唔係光身，建議你掉撚左佢買返隻膠7

大力出奇蹟

所以要rerun 6子

係就正
一直無入坑主要係因為HT D Diecast IM一直都俾人一個好膠既感覺，今次MK7 隻色真係一直好想要

有貨上

係咪樓上位巴打講個兩板

啞色正呀，rerun啦侯活

一拍埋就真係接受唔撚到
好撚唔夾
我都希望自己可以鍾意呢隻色

上網見到人對比電影照
個感覺都係差少少，電影嗰隻都會反下光
HT嗰隻d紅色係吸撚晒啲光

From9流

終於收到email通知 隻大超飛到黎

Mark6先膠 就咁睇

咁你應該好鐘意50dlc 果隻''金屬色''
夠曬反光

恐怖娃娃

有少少想追同batman放埋一齊

我冇50所以對比唔到
但睇嚟我要重新定義自己對金屬嘅認知
我橫睇掂睇對住屋企隻野都係覺得好撚膠

可能學樓上個巴打咁講，呢隻色係會愈睇愈靚掛

Do it!

又一隻炒一隻自玩？之後就屌鳩人炒玩具

戇鳩男：最憎人炒

條傻閪笠水唔做廣東話

話無mon post都無人信鳩佢啦
又偷你改個張圖上facebook 正垃圾

𨳒你老尾真係嚇左一嚇

你覺得二手1750 抵唔抵屌

抵! 買!

雷神仲大貨上緊sb

嘩

屌你

Rerun都收左晤少訂

今日咁多fake箱

仲有三飛呀佢
不如考慮下買2張送1張擺

無記錯好似潛入版靚啲
之前有位巴打share過

Y拍太貴 成3千不過依隻當時好似限得200隻

好似頭雕都係潛入版靚小小
但如果二手1750 你真係去睇下啲unboxing先
印象中麻麻 但有愛咪當買份禮物比自己

紅扮藍 藍扮中立
玩撚曬啦

應該黑警打人推人落樓果陣企係中間頂住 就係修復

有無人有睇 Mando season1 finale?
ht 打算幾時出 mando full set??

星期一會開架啦

係就好 順便訂埋ig11

都ok既 依家rogue one啲野愈黎愈小貨
但隻野睇相新唔新先

利伸好耐前原價入同埋我k2so重未收

潛入版要3千咁貴咩

大結局有好多新嘢可以出
淨係訂套劇都分分鐘夠做sw會員

我覺得會開埋sw9先皇帝，rey,c3po

Y拍價係咁

等佢劇透解禁左先再算啦

係唔知全甲跟咩裝出 好想要支大炮

我收完一隻放返 再收返隻
計埋都唔洗3000

官圖都冇，現貨有..

手快有手慢無 快搶

mark7隻色唔膠既
係睇唔慣/金屬感弱

佢地夾硬到要話隻金屬色既im先似膠先好笑
試下拎兩張相出去問下人，高下立見

K2so都巧貴

電視都有少少嘅但無咁突出嚟同咁圓囉

終於有超人開箱片

依加ht就係兩頭唔到岸
圖二係冇哂d黑色，得金屬鐵片係兩邊

岩岩貴多兩叉點睇

但上面有巴打話全新可能拎出黎啲皮放耐左一排就會爆

始終依隻貨小 依家個個又吹奏緊星戰
好似都有成年無聽人提起過jyn

成日都唔記得不推 梳

所以諗真d其實都唔係應該爭拗金唔金屬
學巴打咁講，金屬只係一種物料
只係上色問題

我個人比較鍾意會反光，閃令令，好似電鍍咁嘅上色
有人比較鍾意啞色

但只係拍返落其他im度真係有d格格不入

未爆既買支保養液
Ht皮 終有一日都會爆
有錢有愛就買

Jyn 我唔多覺有同好
同都唔會再出場㗎啦

男主角都話有套劇
Jyn真係

明你講咩既，因為出開金屬色
無啦啦整隻半光澤係怪怪地，擺埋一齊會唔夾
同埋大貨改色真係有違初衷，官圖同第一個辦都係金屬色，後期辦同大貨先來改...想點就點就係ht呢間野既作風

唯有睇返之前d相算啦

諗緊好唔好搵人噴返令面
因為隻七仔嘅其他地方都好滿意

真係視乎點噴

我覺得大超個發光頭咁整已經對得住ht現有技術

好過iron spider磁石頭先啦
btw肥雷又唔比多個頭整發光，明明貴過大超
ht既良心真係比狗擔左

應該都冇㗎啦

有頭就Tony

超人實物片

提起我要unlike同unsubscribes 佢 d 片

已換
Eiji Eiji 我愛你

Saw u

比次機會

btw聽staff講先知對腳拉落一格先係default
拉到最上只係for入盒

成隻換？

係

送比我都唔要

波叔出城

巴打既然咁撚憎mk7扔果陣記得話比我地知

變左Pod mode掉落街

個300蚊係咪佢俾返我 當幫佢處理垃圾

卡通版？

唔要嘅話可以同我交收

唔同你交收 只要老規矩ok?

你倒貼200俾我

啱啦，你兩個合體做太陽光就唔會再有人撈亂你哋個名

黑色衛衣

啱啱睇完sw, rey個頭真係好啱似

錯撚左
但我知你講邊個

最衰Bvs心口領位會發黃

600應該收到掛

唔通係排後面嗰個

咁你應該啱啱好見唔到我真身
very good

應該唔會咁樣收 係就成隻買但又未想住

你主體sad?

格仔衫？

我矮撚黎

mms456真係好高質素
hottoys 出dc野都幾有心機，好少失手

2face

睇黎mk7心理關口係2900，d人排到落2900就唔再排

2280 wm4

開完隻mark7
無咩sad
可能我要求低

無咩鬆 合唔埋 腳膠紙位一撕就甩色

要求低 係好事

個膊頭真係成Q日跌

格甩底下面塊甲易跌d

Eiji都叫我痴實佢算
呢塊野唔影響任何野

捱到去mk1出可能會爆升

張保養單 可益下人
但個頭D戰損位真心J 唔落

咁都唔知整可拆做乜

德哥.gif

罸企係唔係令到腳板易褪色，我隻mark 50 企左若一個月開始有D褪色

啤模果陣限制 但唔明點解佢唔自己痴死佢先出廠

點Display先會睇到腳板

我嗰隻罰企咗半年 冇褪過

你用玻璃or 木櫃?

一樣企左差晤多半年 仲好靚仔 你係咪間房太濕

木櫃

唔會掛， 我係用依種櫃，唔知關唔關事

有單可放

地台

無

點樣比你可以？

mk7 +300鑽石底，仲諗住原價收多隻添

有無手足放mark 7🤤

呢度有冇巴打有租倉？有租既話你哋比緊幾多錢一個月？

依家乜7 3千收唔收到隻？

Fb都係2800-3000

絕對應該

不過t1000衫d皮望落又同t800皮褸有唔同...應該唔噤容易爛皮..我201幾年買spider man3黑蜘蛛..擺左幾年都未爛

唔岩玩?

有多隻 賺得太多 想益下人

要就留電話 得一隻

Hottoys越做越差

會唔會上年貨尾

一代神物

$499

租迷你倉？

Mark7隻右手燈有啲微弱，換唔換好

換電池試下先

普通版?
抵屌喎 正呀,D野開始平啦
D炒家要CASH BACK了

你唔係問緊迷你倉？

可能個位巴打 眼光走我太前
知快銀會回歸入定等升

10張

我搭嗲
5舊買到幾多位？

之前係咪講過新戲係sw打ds
唔通sw令細佬同vision番生

jacky叫10飛

租緊12呎，都放到10幾箱嘢

遮乜吖

正確答案係上年sad貨

係咪dave tai條傻撚

到我爆

過到自己咪得
玩到好爽

拎去改戰損

再出多就拎去改

收完luke,下隻就rey and kylo

fb發現 以為佢係陽光巴

入SW坑入得咁快
好RICH的肥仔

得三隻姐

巴菲特出手了

Luke收左幾錢？
心大心細緊入唔入好

定係電視劇會出? 唔係話紅巫會出套劇咩?
不過紅巫咁痴線,癲起上黎,可能真係會咁做

好強既光
唔通係佢本人自己擺既?

隻JL superman仲未有unbox片睇

你係FB同人deal？

我都懷疑 撞見陽光巴 分享佢自己

自己訂

係，唔好意思打少個迷你

d電爆曬 可能擺左係倉好耐

thanks
我考慮緊租迷你倉放hottoys

我用緊嗰間叫boxful，格過價同區最平係佢
同場見過唔少師兄放hottoys盒

組隊去笑鳩佢

敲緊門

收左先慢慢諗位
到有位個陣先收又會貴

位執吓就有嘅
呢隻裸企都ok 唔使入箱

企都無位佢企

膠版年代咪會

昇華左

5500瓜😑😑

哇 你個櫃都幾大下
我都係裸擺咋

消息啱但fan made poster啦

想睇spideypool多過venom vs gg

不過見上網都見好多人放t1000 d配件 有皮褸..手扣..槍..咁其實都唔洗太擔心買到番黎爆皮

想知ht 有無試過早派貨，今日去左訂kylo ren已經好想快d有。

星戰野以前早派多 但依幾年有早有遲
好似crait luke都算早派左

超人對眼 愈睇愈似暗瘡起濃

轉自9流區

最早係早幾多，見佢22年Q3-4派

最早試過6個月就派
不過kylo幾時派貨？我無問佢

打你老母

負GG開訂10日就派

套solo好似仲未開始派

2022年Q3-4派 到時可能有新obi wan同埋EP6 dv最好有埋dark side Rey

Solo delay左咁耐都無人關心佢
佢重要有三款

曾經有無其他熱門產品都係咁

福伯既solo先係精粹 佢做番自己

2022 q3？
到時obi套劇都應該有得睇啦啵⋯

打錯2021先岩 兩年左右

隨時3隻全派都有可能

福伯solo好型，仲型過luke
本身淨係諗住入mando+幾隻darkside同jedi格劍，但睇完456想入埋福伯solo

拆開黎睇
改一邊唔改一邊

呢張相令我即刻追ep5 dv

初初淨係買obi wan 之後覺得要入埋ani先夾 買完ani就覺得無理由唔入正傳 入左luke再高價追埋ep5 dv 今日再訂埋kylo
有ep6都會想訂，SW深坑

入左就會想入埋Leia 入左Leia點會唔入埋R2D2 有R2D2點可以無C3PO 咁solo好朋友chewie點可以唔入呢

有無清有rb Mark7張圖
搵唔返

Dv追左幾錢

2400

C3po？

前日追左2100

55版

遲入坑，ht同買海鮮一樣原理

正啊

Leia巧貴

巴打廚房幾大

張圖唔係我

成個ep4劇情可以做出黎

依隻其實好一般
Hoth個隻靚啲

中晒
sw真係深坑黎，仲有啲師徒父子無限延伸

講得出名嘅1:6來來去去都係幾隻唷

leia ht出到咁真係不了 ht唯一女角都係得avg4 bw 為齊人先訂

Av4 bw 唔知大貨 會唔會走樣
好想入見原價-100

Ep5 雪地最靚

mark7好撚柒正
無入錯

唔大 放一隻HB差唔多無哂位

要收乜7而家好收啦，蘇州過冇艇搭

我都咁話，mark 50 兆萬好似仲有但mark 7 明顯香港貨少，分比其他分銷商唔多，唔同 WM 4 個陣皆旺有貨但信和仲未有。

而家加200已經收到，遲啲好似乜4咁升返又叫春

但我見好多都要+300

未玩爆地同變形，淨係換下甲，爆下甲都撚足成晚
係個膊頭炮位真係好濕鳩，唔明點解心口都做到magnet反而膊頭唔做

咪好似乜4咁
跌到去+200-300停

Ipman都收？

Ip人

有無拎左mk7既巴打有啲常見sad整合下？
我都唔知我果隻拎唔拎去換好

影黎望望 人人要求唔同

你自已都搵唔到,何必難為自已

唔只呢隻

有好多隻開始越做越hea

可以改名做Hea Toy 了

雷神rerun真係好多六神合體..
我個蛇架上面果粒野拆唔到..
過左7日仲有無得換

比d力啦

唔明點解d人話無金屬感

之前咪好似有gym撚唔知拆唔到其他

其實我鐘意啞色多啲

我愛你

潛水先

係後樓梯撻著左？

咁快全派就知貨少啦，仲以為要等到下年

1